[迷信系列]老母好撚膚淺，佢老豆好撚迷信

同女朋友一齊左都有一段時間 (未夠1年)，咁正正常常比下樣老母睇都冇死
老母一開始已經覺得唔係咁襯，又呢又路 (其實係好撚膚淺 來來去去都係身型高度果幾督屁)，一直都冇乜點樣同佢傾女朋友。 直至佢比埋佢老母，姐係我呀公睇，然後就黎了
又話咩我呀公識睇相，話佢個臉型唔知點點點，同佢一齊會有唔知乜撚野劫，叫佢咪撚咁迷信，佢就話大把真實案例，話我呀公睇相睇中好撚多人，(睇唔撚中你又唔撚講 )
我唔係想講睇相有冇人用，總之我就唔撚信。

而家係撚鳩咁叫我分手，其實我呀哥已經有前科，又係一撚樣，話佢女朋友點點點，咩唔撚襯，一齊6 7 年都逼鳩佢地分手，搞撚到嘈撚哂交。
想知有咩方法，呀哥就話佢個CASE係拍左5年先介紹比呀媽識，應該一早介紹，等佢容易D接受。
屌我未夠1年就同呀媽講，其實都正正常常，諗住可以慢慢就熟下，點知一黎就叫我分手，又話咩矮咩肥 (肥唔肥我就唔撚介意，不過條女都有157 我覺得唔算矮 我本身又唔高)

純粹發洩，想知點樣我老母先會咪撚咁膚淺，唔通我又要拍拖，拍撚到談婚論嫁咁先帶女朋友出黎飲茶? 點解拍拖拍撚到偷偷摸摸
呀哥就係就黎結婚先帶出黎，跟住就出撚哂事

BTW 呀哥而家同條女買埋樓，老母吹佢唔撚帳

補充返： 呢一刻絕對唔想分手，但日日比老母講真係好撚煩。拍拖拍到偷情

本人仲係垃圾大學生。

有冇人可以傾下計

學阿哥

你話，屌你老母生到你個仔戇鳩鳩咁。家吓難得有個女仔抵得諗，肯同你個仔拍吓拖咪執到。 你老味又唔係生到我30cm 180 10A 吳彥祖咁靚仔 李+×咁有錢，你憑咩話人襯唔起你個仔？

同呀哥情況唔同，佢第5年先見，我第1年已經同左老母講拍緊拖，仲有4年比佢煩。

想知有咩方法可以令到佢接受我女朋友。

依啲廢老唔可以同佢講理性孝義，要拎刀同佢嘈先識收皮。你唔想做你老母嘅他媽哥池，一定要夠激進。 唔好學咩和平理性非暴力。睇吓估中同魚旦革命嘅效果就知。

和善D就講過。

「我又唔係高，我要佢咁高做咩」
「我又係肥仔，要求佢咁瘦做咩」
「我咁多缺點，佢接受到仲想點」
「我拍得開心，我已經好滿足啦」

佢都係果句：唔襯你，矮、肥。分啦
呀公話XXX 下刪數萬字

咁樣都解決唔到問題，如果咁樣做的話，斷六親不突止，仲要加深我老母對女朋友既壞印象。

你話返你老豆老母，你夠又肥又矮又無錢啦，有乜撚嘢資格學人生仔？ 你害撚到我個樣似你依筆又點撚樣計！

巴打，我都明白大家對老豆老母有怨氣，但我想解決下個問題，嘈交只係無了期咁加深佢對我女朋友既壞印象
同埋老母都四字尾五字頭
同佢講呢樣野都哂鳩氣架喇

食鹽多過你食米

萬能KEY
同佢地講唔到道理架

你就無可能改變到你老母嘅價值觀，接受到你女朋友。你睇吓你大佬就知！你唔想佢再煩你，就唯有嚟個六國大封相，屌到佢仆街閤家鏟。

屌完屋企都唔洗返
我仲靠緊屋企養
畢完業都冇能力租到屋
香港真係垃圾地方黎

有冇其他巴打可以傾下計

你怕就繼續由佢煩囉。

但你要俾你老母明白，你自己都又肥又矮又樣衰，作為個仔都好想嫌棄你。

垃圾樓主，上面有人講左軟同硬既方法，你係聽唔入去，又唔肯同屋企人攤牌，第時邊個做你老婆真係慘 無樓要睇奶奶面色做人，你都係唔好累人

意見接受

態度照舊

生咗個孫就180度變曬

咪臭係，佢哋唔講道理，咁咪唯有用暴力去收佢哋皮。

我都覺得自己好垃圾，垃圾大學生仲要屋企人養，同屋企攤牌既後果係點，當你冇經濟能力既時候，攤牌真係好咩?

咁你咪繼續由佢煩你，直到你搬到出去囉。

你就無可能改變到你老母嘅價值觀，零成本要佢接受你女朋友。

其實巴打你都講得好岩，反正老母都屌唔化。
真係得個忍字

以其人之道還自其人之身

攞兩條友八字
夾就拎返出黎大鳩你老母
話八字準撚過呀公睇相叫佢收皮

唔夾就...樓主自己硬食

hea 尻佢囉，繼續拍
未有經濟能力無計，做住死狗先
到真係嚴重到要搬出去既話fg人工其實都得，只係月月清